今次白鴿許智峰搶電話單野算唔算勇武？

本土派應否嘉許？

喺民主黨標準係非常暴力

民主黨極速割席 胡志偉: 民主黨強烈譴責並會對許智峰進行紀律聆訊 將全力協助警方調查

LIHKG @ Android

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@omega3
@妙爾尼爾
@求銀祈

根據梁天琦係法庭上解釋
"勇武" 勇敢 威武不能屈
匿喺男廁邊忽勇敢牙😂

比位呀爺入，邊個最開心

冇野既，以後多個靚朵《虛智峰》咁囉！！！

講真呀 我係許智峯既話 呢獲真係退黨算

我都係咁話